個燈頭係個燈座到拎唔翻出嚟，點算好？

唔知開咩台好，啱啱諗住換燈膽，扭扭下扭撚左個玻璃出嚟但係個燈頭又仲係裏面
依家攞唔番出嚟點算好

整爛個天花

冇相好難幫你喎

post 張相出黎笑下喇，屌fatc fatc

你睇醫生都要帶個病人嚟俾醫生見下啦

夾爛左都攞唔到出嚟仲要係打橫

真係有圖
btw 有冇留意到則邊有四個loan 仔

要點做

搵個尖咀鉗 鉗住2邊個凹位擰佢出黎